你人生做過幾多on9既事情

我先
我同女朋友拍拖2年
女朋友要咩 我都盡力比最好既野佢
但最後竟然比我曾經最好朋友
食左加比綠帽我戴
覺得自己好傻
點解我會咁信我朋友
我朋友完全當我on9同老襯

Up

好少事姐

拍拖
結婚
離婚
返工

最後屋企人仲要過埋世
完全係雙重打擊

唯一一件on9嘢就係覆呢個留言

以前有個fwb我幾錫住佢 佢嗰時係處 我驚佢後悔第一次比左我 無屌佢 最盡都係69

點知佢拍左拖之後話同條仔搞無咁好feel

寧願第一次係同我發生

巴打好慘
大家都比最好朋友咁對待
最後點？
佢有無搵你

大家一樣

緊係無啦
我諗佢都無臉搵我

呢種咁既朋友
要唔要就擺啦
佢利用完你
自然會有另一個你
早一點斬攬未嘗一見好事
巴打唔好唔開心